心灰意冷想走嘅朋友同我入嚟

唔該你地，唔好再諗住要死/ 以死相諫 果啲垃圾思想
每個星期發完夢，大家都好攰我都明白，你可以攰，可以抖，
但唔該你咪撚認輸，死 = 投降/ 認輸
你知唔知你出埋啲想死POST 或者真係想死，不但對場運動無用，
更加！ 要大家都擔心你地，明明啲時間大家可以準備發夢，
就俾你地拉咗啲時間去周圍跑搵你地, 哄你地, 求你地唔好死，
如果你真係撐場運動，唔該你地爭返口氣，
死解決唔到問題，政府更加唔會驚，
有勇敢死，咁不如俾啲勇氣生存落去發夢發到底！

如果再係連登TG 等見到大家要死，我一定會救你地，
但你預撚咗我一撚定會屌爆你！

好大壓力，好頹嘅，你可以搵方法發洩，
搵朋友傾吓計，無睇咁多POST，去玩吓放鬆吓，
你無朋友嘅話，上連登TG 一約大把巴絲出嚟陪你，
唔該，咪撚再話要死！
俾大家專心預備好個夢

推一推

入嚟幫推俾人睇

我唸著移民入左來

移西咩，俾心機啦

入嚟幫手推一推！
光復香港
時代革命

成世都會支持香港民運，唔理我身在何方。

諗住去邊

成日上前線擋子彈

一返到屋企就好撚抑鬱

無人無物

冇人等緊我返嚟

萬一真係返唔到嚟都好似冇所謂咁

大把人陪住你啊師兄

發夢嗰一刻有囉

但返到屋企一樣係咁...

發夢果到識朋友嘛，可以保持聯絡，
我屋企都係自己一個架，真男人要識對抗啲情緒，
返到屋企可以搵啲自己的方法發洩吓，最好去做吓運動

多啲關心身邊嘅手足
有時個孤獨感都會令人唔小心諗埋一邊

推